如果返工無野做，你會用啲時間黎做咩

例如我有時會學日文
睇下大家仲會做啲咩或學啲咩，唔好哂左啲時間佢呀嘛

我會打機

砌模型 久唔久打機

上連登